# Shiptify View Function

Shiptify View Function — это инструмент на Node.js, который анализирует JavaScript файлы в указанной директории, извлекает объявления функций и их вложенные вызовы, а затем выводит структурированную информацию о них в формате JSON.

## Основные Функции

- Парсинг JavaScript файлов с использованием @babel/parser.
- Извлечение информации о функциях, включая их параметры и вложенные вызовы.
- Обработка вложенных функций и вызовов функций.
- Поддержка современного JavaScript синтаксиса благодаря Babel.

## Установка

Для работы с инструментом требуется [Node.js](https://nodejs.org/). Перед началом убедитесь, что Node.js и npm установлены на вашей системе.

Клонируйте репозиторий и установите зависимости:

```bash
git clone git@gitlab.com:kam94kam/shiptify-csv-generator.git
cd shiptify-csv-generator
npm install
```

## Использование

Чтобы запустить анализ директории с JavaScript файлами, используйте следующую команду, указав путь к директории вместо `./test/`:

```bash
node index.js
```

Результат будет выведен в консоль в формате JSON.

## Конфигурация

На данный момент инструмент использует предопределённую конфигурацию и анализирует файлы в директории, указанной в `main()`. Для изменения директории модифицируйте следующую строку в `index.js`:

```javascript
const directoryPath = './test/'; // Замените './test/' на ваш путь
```

## Лицензия

Проект распространяется под лицензией MIT. Подробности смотрите в файле LICENSE.

## Автор

[Ваше Имя](Ссылка на ваш GitLab профиль)
